大家交左月費比毓民未

毓民：「提醒大家，要火速交下個月月費……錢唔係咁緊要，雖然……唔……你交月費交多啲，我地就唔洗睇YouTube面色……大家記得交月費，而家係好困難……錢唔係真係咁重要……但係個台營運係要錢，要好多錢。」

邊隻熱狗負評

想課畀牙滿你發動多次圖書館戰爭

今晚開你波命中率好低，啲月費都扣返哂

係啦， 神燈黎

賣料狗

死熱狗

助養廢老

柏羊

你條仆街話毓民廢老
我而家入黃洋達數

樓主25

牙泰

你同張伯倫有咩分別

你係rvp

我係朗尼

成份糧課晒俾樓豬

撐毓民 撐毓民 撐毓民

劃飛俾佢

喂樓主心地唔好
又陰D陰D搞分化

成副身家俾晒樓主

thx

唔想比你老頂抽三成 直接比你ok?

tg 傾